admin 入

入完可以出返去

點解會去左黑洞

垃圾post嘅下場

高手